毅進同學仔

有冇毅進同學仔 開學要小心啲咩？求指教🙏🏿🙏🏿

著整齊校服同唔好染髮

會吾會係甘呀